有無除咗食煙之外吸薄荷味入肺嘅方法?

由細到大都好鐘意食香口膠,好鐘意薄荷味,所以之前都會食一兩支煙, 貪佢可以吸b薄荷味入個肺, 但係食煙又貴, 啲煙味又臭,想問下有無弟咩可以取代煙, 但係淨吸薄荷味?

唔要電子煙

就咁索薄荷葉已經做到個效果

留名

考慮下食薄荷糖

食兩粒易極/爽浪 跟住飲水，之後大力吸氣

通鼻棒

曼秀雷敦薄荷膏

用埋黎沖凍水涼呀，無時無刻都感受到薄荷